ワーロックで使用する各種テクニックについて。

[攻略トップへ戻る](/va/ワーロック/攻略トップ)


[[_TOC_]]

# 1. ブースト目ジャンプ
着地モーションをジャンプでキャンセルすることは出来ないが、ブーストではキャンセル可能で、地上ブーストを経由して再ジャンプを早くする。  
これにより、連続jLでの爆弾固めができる。うまくやれば即死に。

# 3.おすすめチャージキャンセル技
- H  
無責任強力対空。
- 2H  
バックブースト狩り。
